我想識你女朋友

我想敲穿你門口
心死得更透
驗過傷可否惹你內疚？

ok

衛蘭bb

呢隻歌

已嬲

好 我一陣叫佢dm你

又嬲

瓜瓜
Tg ok?

有名U叫 極度小氣

我又嬲

如果ex有新女我會崩潰

認真？

如果ex再有個新仔我會笑條仔

佢不是我ex.........

幽默下啫

我先係

差o的放左出黎

做咩啊你

。。。。

又癲了

人寧願金魚般記性

灰夠未呀你

我想識你男朋友

你好

8

唔可以！

[size=2]因為我冇男朋友。。/size=2]

2500？

ching 你做乜

扮

我男朋友話佢女神個波好大 姐係咩意思

想渣佢個波

揸過

我都想渣

我未夠重傷

這雙腿會走

放工

葉子

青子

有工返

你點呀

我愛你

返工

miss me

勁？

食得架？

我好傷心呀

瓜瓜

嚇親

又做乜

好聽

屌你老母

明日便去剪

負責食野

Sor嚇親你

剪你

攬下

賤人

有冇咩好聽既歌

好彩我唔識佢地

唔係點

毒一無二

廢武功

陳庭佳之老母很忙

屌！

得我一個無女

好

留名學野

兩次

想找你驗過我心死沒有

大東瓜

訓8

。。。

冇人想知阿

無人親近我 無人爭奪我

我想食你女朋友

啱啱食左宵夜 飽飽

miss you

Sure 不過都唔好出圖please

Miss you too

葉葉

叫你咩好

太多個唔識點叫呀

真係冇

？

叫你鐘鐘

靜啦屌

！

唔要

一一

咁叫咩

你係西米露？

係

都係算 聽日去結婚

請我飲？